有良知既警犬點解唔扮暈呢？

又唔想得失上頭
又唔想打鳩自己香港人既話